[抄數post]抄黃之峰個名1萬次

抄緊 唔好催抄左2000幾次

幾年無用筆隻手就斷

影張相嚟睇下先0k？

冇圖講閪咩，係咪叫緊你老母幫手抄呀

留名

峰定鋒呀

抄錯字唔計數喎

Lm

暫時抄住咁多先 真係唔走數

手字唔靚多多包涵

抄左4次

Copy and paste....

你咁叫抄左2000幾次 唔好當人on9 先得嫁

手字係潦左少少 對唔住

屌你，罰抄都有多從影分身

假到

找數真漢子

屌, 小畫家級數改圖

你真係當連登仔戇鳩

Copy and paste都俾啲誠意吖，張紙仲有啲圓點，對返啲圓點好易睇到隻隻字都一模一樣